有冇人成日都會好攰好眼訓

訓幾多個鐘都好想訓 究竟要做啲咩先會精神啲？

多d運動？

me2 唔知關唔關打j事

有幫助？我自己真係冇做 一做都喘晒氣

我都係,最弊仲加埋失眠,明明無做到咩野都可以攰到猝死咁

跑下步啦清

冇打J 但一樣
做野集中兩三個字就好想訓

仲有冇其他方法

已經無左訓醒果下係滿足既感覺

依樣野根本就係香港人天生

經常都會 但慣左...

人虛！
做下運動！

同樓主差唔多
天氣一涷 個人就冇乜精力 好易攰 每日要瞓成8粒鐘以上
反而一到夏天 個人全日都可以好精神

運動
唔洗多,一日半粒鐘

樓主係咪成日飲咖啡

同我一樣 但我懶床都會懶半粒鐘先肯醒

好似從來都冇 就算訓到自然醒 都會覺得好攰

唉 好撚慘

我都係 成日都想訓

一樣

唔係 試過飲 但係都會覺得好眼訓 只係佢夾硬唔俾你訓 令人訓唔著 但身心都係超攰

J得多就會咁,我唔J果d日子好少眼訓

唔打J

要訓嗰陣好精神 我都係 點撚解